小豬/陳冠希，邊個先係做愛之神？

唔講外表
只講食女成就

小豬
陳冠希

我撐本土

一個條腰要自己郁
一個條女主動郁，自己唔駛點郁...

你話邊個堅啲吖？

希哥食樣
屌豬食波
打和啦

super

一定係希哥。。

連登仔先係

希哥有明星閃卡。

希哥閃卡都出埋仲連續唔知幾多日頭版，另外嗰個雞蟲嚟啫

希哥食親都係真愛feel
𨳒豬嗰啲Tinder約炮雞